其實donki咁多人排 不如唔撚好排啦

今日去左將軍澳donki 屌你成個海濱都係人排緊隊
如果有人排排下嗌光復香港有冇得諗
將排donki同抗爭拉埋一齊得唔得
唔係講笑 成個海濱都係人 仲目測8成後生

推一推

雖然好似有啲戇鳩 但真係冇成本到冇成本咁濟

新屎坑者又貴又唔好食

大不了咪搵隊人守門口

啲人食野㗎咩？ 為左聽歌咋嘛

推

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

毒撚開po 0理

幫手推下 話唔定真係得呢

一次都冇去過，到底有乜野咁吸引？

其實又唔係特別平好多，只係賣點日本嘢
但當你再睇睇邊度生產時，好多嘢都係「Made In Chi na」
但肉類同生果就真係日本嘢
利申：去過兩三次，無乜嘢都唔會再去

白癡仔
嗌完又點 有八折？

捉埋你老母個閪紋光復香港時代革命
每比客插一下都feel到黃圈嘅力量

點解句句都要用

因為實在太多港豬恨去日本恨到發癲

去唔到日本就瘋狂去 donki 一田

放TG 散一散啲人先

放假放開平日晏晝先去完全唔使排

有藍屍篤灰你就拉得

日本直送者
又貴又唔好食
包裝靚囉

Donki counter 太多人

港豬你第一日識咩

叫口號黎冇咩用？ 打飛機？

d酒好平

日間已淪陷

你呼吸都無成本，代唔代表對抗爭有用處？

嗌左又點
政權少忽肉咩

叫完比人點相
拉得

其實同當年排美心㩒飛同一概念
最尾搞到美心做唔到生意

不過你呢個plan就好有可能搞到donki做唔到生意

人鏈？

以下係推算出黎既結果
1. 全部人跟住嗌，場面墟冚，熱血青春，上報紙
2. 得樓豬一個人嗌，然後全世界望住你，走又走唔到，尷尬到爆
3. 得樓豬一個人嗌，然後全世界望住你，走又走唔到。跟住有班藍屍衝出黎批鬥你，班狗拉埋你違反國安法

全部塔返去 國安法+限聚令

港豬：

我都係 去過兩三次叫做順應下個熱潮咁
真係體會唔到呢間野本質上有啲咩吸引之處

邪教咁撚樣，一味叫口號又乜都做唔到

你去日本可能好多嘢都未必日本製

屌 真係好貼切

隔離有休班警同藍絲你係咁先

Donki 啲嘢唔好食？你哋平時食開乜

買拖羅買刺身啦

一田係藍店

嫌多人咪去返藍店囉
五毛樓主

應該係一嗌口號，啲排隊既人就會即刻散水

根本唔知有咩好買

你個名同你個人好貼切

donki多人到爆我基本一入去就開始炆，加埋佢首垃圾歌直頭成個人燥撚到仆街，你仲敢大大聲嗌口號驚唔驚比成班人打死?

咁你去一田買嘢囉

其實得新鮮食物買得過
其他野一係贏国製一係買貴過其他好多

收嗲啦五毛
又想引人送頭
自己又唔會咁做

手足

藍屍幫襯日資？屌返佢地轉頭

日日排撚到傻閪咁

班popo感染武裝沙士

笑左.. 人地成班為買野 你可以試下嗌下睇下有無人跟

即刻私了

你睇唔睇撚到呢到係討論區
討論呀柒頭
屈毛屈上腦之前係咪唔撚識起底呀
你真係on撚9

今天我

高級五毛
講一大輪野再引人出去比狗拉

首先第一 開個po同人討論就可以引人所謂「送頭」已經係個偽命題
第二 以你個「送頭」邏輯係做咩都會死
咁你咪係屋企打飛機乜都唔好做囉
第三 唔啱你聽就屈我5毛 定一話你就係你口中嘅高級5毛 好驚啲人出去搞事
再講 你唔識我我唔識你 你就一口咬定我引人送頭 自己唔做
有冇諗過係你自己呢樣驚個樣驚 唔求證 連一個叫口號嘅討論都可以屈毛

第1 好多行動po都係由所謂討論開始
第2 送頭仲算 竟然係要為嗌口號呢d濕鳩野？ 唱埋今天我啦不如
第3 你係五毛 扮曬同路人然後引人去死

大家都5毛 唔好分咁細啦 我就引人送頭 你就屈毛賊喊捉賊 好未

1、2係最大機會

無狗攪，你點嗌都無問題
但你個個位比狗攪一定全部含家產

我仲要覺得你個出發點就係想撚狗

樓主弱撚智
人哋唔係藍店唔係紅底
你想搞到人哋做唔到生意
到時連donki都無得去

可能樓主係popo黎

有無諗過一陣啲狗真係去搞鳩donki咁點?

周庭幫donki 唱主題曲
Donki 好黃

肉類便宜急凍個d made in Brazil

住附近⋯開24又唔係開幾日
排嚟做乜？

正如懷念爺爺都會俾人屌
我覺得有啲唔尊重呢句口號
太沉重

好似上年有人係海洋公園叫口號
聽到有人覆述都心痛

唔打卡, 唔影相放ig,fb, 同人講未開過會俾人笑ga(佢地世界)

無架 咁撚多人丫嘛
嗌句口號 話donki集會
睇點撚樣

真!
不如唔撚好排啦
衝入去就得

係咪傻鳩
而家仲嗌
咪好似係清朝嗌反清復明？
等俾人捉？

樓主有冇諗過驗下個腦，先唔講口號有冇用，將軍澳附近有幾多狗屋呀

新屎坑嘛

不如試吓，總會有人接嘅

搞倒邋遢別人洗排

今日唔記得打卡 bring them back

你咪由得個on9仔試lo
遊行搖美國旗都比人覺得無用架啦
唔好下下有人有新idea就淨係識冷嘲熱諷

樓主我建議你唔好淨係9嗌口號
改埋donki首歌d歌詞(類似有班警察毅進仔)入去唱
要令所有人一聽到donki首歌就聯想起香港既抗爭

真係唔知
可能見人用
自己就會想用埋一份

係

me2

一早block左條柒頭
手足自行跟機

你咪去囉樓主

好尷尬

Donki流行 流行假扮遊行

donki 成日隔離就有架狗車喺度, 嗌完10秒後就衝到過嚟拉鳩你